一人一句 唔睇過套劇都識唱既主題曲

風雲萬變後 一切會如舊

無懼世事變改 還是越難越愛

喜呀喜呀喜 喜呀喜呀喜